<GAMES>
    <GAME>
        <CATEGORY>Strategy</CATEGORY>
        <TITLE>Age of Empires III</TITLE>
        <DEVELOPER>Ensemble Studios</DEVELOPER>
        <IMG>img/igre/empires.jpg</IMG>
        <RELEASED>05.11.2005.</RELEASED>
        <DESC>
            Radnja igre Age of Empires III smeštena je većim delom u Novi svet u kolonijalnom dobu,
            otprilike između 1492. i 1850. Kao i u prethodnoj igri, od igrača se očekuje da pretvori svoj
            narod od običnog sela u veliku državu, prolazeći kroz razna „doba“ tehnološke razvijenosti — od kolonije,
            preko tvrđave, industrijskog i carskog do imperijalnog doba (engl. Ages of: Colony, Fortress, Industrial, Imperial),
            i da pritom porazi svog protivnika. Postoje dve glavne grane igranja: prva je ekonomska, koja se sastoji od nadogradnje
            raznih izvora sirovina i proizvodnje civilnih jedinica za njihovo sakupljanje i gradnju novih zgrada, i vojna, koja se sastoji
            od vojnih jedinica za borbu protiv neprijatelja. Jednu okršaj igru (engl. skirmish) igraju dva ili više igrača koji se takmiče
            u razvitku boljih zgrada i jedinica, kako bi eventualno jedan nadvladao druge kroz borbu ili primoravajući ih na predaju.
            Igrač pobeđuje ako njegove jedinice i građevine ostanu jedine na mapi. Igra ima i druge dodatke; svaki igrač može da ima još vrsta vojnika,
            zgrada ili druge ekonomske ili vojne bonuse koje će mu pomoći u igri.
            Na raspolaganju su tri vrste igre: kampanja sa pozadinskom pričom, pojedinačni dvoboj (igra u kojoj jedan igrač igra protiv računara) i mrežna igra za
            više igrača (u kojoj igrač može da igra protiv drugih igrača ili da zajedno igraju protiv računara).
        </DESC>
    </GAME>
    <GAME>
        <CATEGORY>Adventure</CATEGORY>
        <TITLE>Tomb Raider</TITLE>
        <DEVELOPER>Crystal Dynamics</DEVELOPER>
        <IMG>img/igre/tombraider.png</IMG>
        <RELEASED>25.10.1996.</RELEASED>
        <DESC>
            Tomb Raider je akciono-avanturistička video igra u kojoj igrač preuzima ulogu arheologa-avanturista Lare Croft, koja se kreće kroz niz
            drevnih ruševina i grobnica u potrazi za drevnim artefaktom. Igra je podeljena na četiri zone: Peru, Grčka, Egipat i izgubljeni kontinent
            Atlantida. Iz početnog menija možete pristupiti nivou obuke postavljenom u Larinom domu Croft Manor. Igra je predstavljena u perspektivi
            trećeg lica. Lara je uvek vidljiva, a kamera podrazumevano fokusira na Larina ramena, ali igrač može da preuzme ručnu kontrolu kamere da bi dobio
            bolji pogled na područje. Igra se automatski prebacuje na drugačiji prikaz kamere u ključnim tačkama, bilo da igraču pruži širi pogled na novo
            područje ili da doda kinematografski efekat.  verzijama Sega Saturn i PlaiStation, igrači spremaju svoj napredak na nivou koristeći Save Cristals,
            dok u PC verzijama igrač može sačuvati u bilo kom trenutku. Ako je Lara ubijena, igrač mora da se restartuje sa prethodnog spremanja. 
            Cilj Tomb Raidera je voditi Laru kroz niz grobnica i drugih lokacija u potrazi za blagom i artefaktima. Na putu mora da ubija opasne životinje i stvorenja
            dok sakuplja predmete i rešava zagonetke. Naglasak je na istraživanju, rešavanju zagonetki i kretanju oko Larine okoline da biste završili svaki nivo.
            Kretanje u igri je raznoliko i omogućava složene interakcije sa okolinom. Pored standardnog kretanja pomoću kontrola rezervoara, Lara može da hoda,
            preskače praznine, leprša se duž izbočina, kotrlja se i pliva kroz vodene površine. Određene kombinacije dugmadi omogućavaju Lari ili da izvodi stoj
            na rukama iz visećeg položaja ili da izvrši brisanje.
        </DESC>
    </GAME>
    <GAME>
        <CATEGORY>Fantasy</CATEGORY>
        <TITLE>The Witcher</TITLE>
        <DEVELOPER>CD Projekt Red</DEVELOPER>
        <IMG>img/igre/witcher.jpg</IMG>
        <RELEASED>26.10.2007.</RELEASED>
        <DESC>
            Igra se odvija u zemlji koja je poznata jednostavno kao kontinent i govori o Geraltu iz Rivije, veštici - genetski poboljšanom čoveku sa posebnim
            moćima obučenim za ubijanje čudovišta. The Vitcher sadrži tri različita putanja koja utiču na priču igre. Ti putevi su: savez sa Scoia'taelom, 
            gerilskom grupom vilenjaka koja se bori za slobodu i drugim neljudima; savez sa Redom plamene ruže, čiji vitezovi štite zemlju Temeriju; ili savezništvo
            ni sa jednom grupom radi održavanja „vešticeveličarstva“. U uvodnoj rubrici igre, Geralt ima zadatak da izleči ćerku Temerijevog kralja Foltesta, princezu Adu,
            od prokletstva koje je pretvara u divlje čudovište. Godinama kasnije, grupa veštica pronalazi amnezijaka Geralta u nesvesti u polju i odvodi ga do veštičjeg uporišta Kaer Morhen. 
            Dok se muči da se priseti svojih sećanja, zamak napadne banda bandita po imenu Salamandra. Veštice i čarobnica Triss Merigold bore se protiv osvajača, ali mag Azar Javed i profesor atentator 
            beže sa mutagenim napicima koji genetski menjaju veštice. Veštice kreću u različitim pravcima tražeći informacije o Salamandri. Geralt kreće na jug do Vizime, glavnog grada Temerije i tamo gde vlada
            Foltest. Na periferiji upoznaje magično nadareno dete po imenu Alvin i saznaje da je Vizima u karantinu. Da bi dobio propusnicu, Geralt poražava pakla koji muči predgrađe, ali je uhapšen pokušavajući 
            da uđe u Vizimu. Geralt dobrovoljno ubija čudovište u kanalizaciji u zamenu za njegovu slobodu iz zatvora i izlazi u Viziminu četvrt hrama. Uz pomoć privatnog istražitelja, Geralt sledi višestruke tragove na Salamandri
            i svedoci su rastućih tenzija između Reda plamene ruže i Scoia'taela. Posle obračuna sa Azarom Javedom i profesorom, Geralta onesvesti i spasi Triss, pozivajući ga na zabavu visokih zvaničnika u 
            Viziminoj trgovačkoj četvrti. Tamo Geralt upoznaje princezu Addu i stiče nekoliko novih potencijalnih klijenata na poslovnom frontu Salamandre. Kako Red i Scoia'tael postaju sve hrabriji u svojim naporima, Geralt
            saznaje više o Alvinovim moćima i vizijama dok ruši operacije sa drogom Salamandra.
        </DESC>
    </GAME>
    <GAME>
        <CATEGORY>Action</CATEGORY>
        <TITLE>Call of Duty 4: Modern Warfare</TITLE>
        <DEVELOPER>Infinity Ward</DEVELOPER>
        <IMG>img/igre/mw1.jpg</IMG>
        <RELEASED>05.11.2007.</RELEASED>
        <DESC>
            Igrač preuzima ulogu različitih likova tokom kampanje za jednog igrača. Uključivanje likova u radnju događa se istovremeno i preklapa događaje u igri.
            Kao takva, perspektiva igrača se menja od jednog do drugog lika između misija. Svaka misija sadrži niz ciljeva; igrač se vodi do svakog cilja s prikazom gore, koji
            označava njegov smer i udaljenost. Neki ciljevi zahtevaju da igrač dođe na kontrolnu točku, dok drugi ciljevi zahtevaju od igrača da eliminiše neprijatelje na određenom mestu,
            stane na svoje mesto da brani cilj ili postavi eksplozivne puške na neprijateljsku instalaciju. Po završetku kampanje otključava se posebna misija epiloga za igru. Sama misija nema
            nikakvog uticaja na zavjeru kampanje i fokusira se na odred SAS-a koji se bori protiv terorista koji su oteli avion i uzeli VIP taoca. Glavna kampanja sadrži 30 sakupljajućih podataka
            koji igraču nagrađuju varalice za igre i vizuelne filtere kao što su beskonačna municija, kasetne granate i povećani kontrast.
        </DESC>
    </GAME>
    <GAME>
        <CATEGORY>Strategy</CATEGORY>
        <TITLE>Stronghold</TITLE>
        <DEVELOPER>Firefly Studios</DEVELOPER>
        <IMG>img/igre/stronghold.png</IMG>
        <RELEASED>21.10.2001.</RELEASED>
        <DESC>
            Stronghold je istorijska strateška igra u stvarnom vremenu koju je razvio Firefli Studios 2001. Igra se fokusira prvenstveno na osvajanje i širenje vojnim 
            potragama, ali takođe ima istaknute ekonomske i elemente razvoja infrastrukture. Postoje i ekonomska i vojna kampanja i o njima se govori u priručniku za 
            igre. U engleskoj verziji, igra se odvija u srednjovekovnoj Britaniji oko 1066. godine; međutim, budući da vremensko ograničenje ne postoji uvek, scenariji
            se mogu nastaviti stotinama godina nakon tog datuma. U Strongholdu igrač preuzima ulogu gospodara u kraljevstvu. Cilj je stvaranje stabilne ekonomije i jake 
            vojske za odbranu od osvajača, uništavanje neprijateljskih dvoraca i postizanje ciljeva misije. Stronghold sadrži nekoliko načina igranja, kako sa borbenim,
            tako i sa ekonomskim misijama. Glavni način igre je vojna kampanja koja se zasniva na mapi Engleske i Velsa. Prethodne priče o kampanji objašnjavaju da je kralj zarobljen
            i zadržan za otkupninu dok je napadao susedno varvarsko kraljevstvo. Četiri lorda preuzimaju kontrolu nad Kraljevstvom, deleći ga na svoje lične teritorije. Igrača predstavlja mladi,
            neiskusni komandant, čijeg oca u zasedi ubija jedan od zlikovaca. Pomažu mu dva gospodara ostajući odani kralju. Igrač mora da povrati kontrolu nad Kraljevstvom osvajajući županije
            od suparničkih gospodara jedan po jedan. Igrač mora da pobedi svakog od četiri gospodara u kampanji, primajući pomoć od kralja nakon što bude uspešno otkupljen sredinom igre. Ekonomska kampanja se 
            postavlja nakon glavne kampanje, gde igrač rekonstruiše delove Kraljevstva. Igraču su postavljeni ciljevi da ih ispuni protiv raznih prepreka, poput razbojnika i vatre.
            Ostali načini igre su borbeni i ekonomski scenariji sa jednom misijom, gde igrač mora da ispuni vojne ili ekonomske ciljeve. U igru je uključen režim opsade, gde igrač može napasti 
            ili odbraniti nekoliko istorijskih dvoraca. Režim besplatne gradnje je još jedan način igre; ovde igrač ima mogućnost da sagradi dvorac bez ikakvih ciljeva. Pomoću ugrađenog uređivača
            mapa za igru se može stvoriti više scenarija.
        </DESC>
    </GAME>
    <GAME>
        <CATEGORY>Adventure</CATEGORY>
        <TITLE>Assassin's Creed II</TITLE>
        <DEVELOPER>Ubisoft</DEVELOPER>
        <IMG>img/igre/assassin.jfif</IMG>
        <RELEASED>09.03.2010.</RELEASED>
        <DESC>
            Assassin's Creed II je akciono-avanturistička video igra iz 2009. godine koju je razvio Ubisoft Montreal, a objavio Ubisoft. [1] To je drugi veći deo u
            seriji Assassin's Creed i nastavak Assassin's Creed iz 2007. godine. Igra je prvi put objavljena na PlaiStation 3 i Ksbok 360 u novembru 2009. godine, 
            a kasnije je dostupna na Microsoft Vindovs u martu 2010. i OS Ks u oktobru 2010. Nekoliko manjih karakteristika povezanih sa igrama moglo bi se iskoristiti na Uplaiu 
            i tri paketa proširenja koja se mogu preuzeti. su objavljeni na Ksbok Live. Radnja je smeštena u izmišljenu istoriju događaja iz stvarnog sveta i prati vekovnu borbu 
            između atentatora koji se slobodom volje bore za mir i vitezova templara koji žele mir putem kontrole. Priča o uokvirivanju smeštena je u 21. vek i prati Desmonda Milesa
            dok proživljava genetska sećanja svog pretka Ezia Auditore da Firenze da bi otkrio misterije koje je iza sebe ostavila drevna rasa poznata kao Prva civilizacija u nadi d
            a će okončati sukob između Atentatori i templari. Glavna pripovest odvija se u jeku renesanse u Italiji tokom 15. i početkom 16. veka, i prati Ecija dok se osvećuje odgovornima
            za izdaju svoje porodice. U igri je otvoren svet koji se sastoji od Firence, Venecije, Toskane, Monteriggioni-a i Forli-a, a fokusira se na igračeve borbene, stelt i parkour sposobnosti.
        </DESC>
    </GAME>
    <GAME>
        <CATEGORY>Hack and Slash</CATEGORY>
        <TITLE>Alice: Madness Returns</TITLE>
        <DEVELOPER>Spicy Horse</DEVELOPER>
        <IMG>img/igre/alice.jpg</IMG>
        <RELEASED>16.06.2011.</RELEASED>
        <DESC>
            Tokom naloga, Alice zadesi halucinacija i veruje da je ponovo u zemlji čuda. Iako u početku idilična, mirnu zemlju brzo ošteti entitet zvan Pakleni voz koji se provlači 
            kroz nju, ostavljajući za sobom Ruševinu, silu koja pokušava da zaustavi Alisu. Alice se sastaje sa Češirskom mačkom koja potvrđuje da je neka spoljašnja sila, a ne Alice,
            koja je izazvala ovu korupciju i podstiče je da potraži bivše prijatelje i neprijatelje kako bi otkrila izvor Voza. Tokom ostatka igre, Alice se nakratko vraća u stvarnost između epizoda
            koje se dešavaju u zemlji čuda. U stvarnom svetu, Alice od porodičnog advokata Viltona J. Radcliffea saznaje da je njena starija sestra Elizabeth (nadimak „Lizzie“) prva umrla u požaru, iako je bila najudaljenija
            od njenog izvora i zaključana u njenoj sobi. U korumpiranoj Zemlji čudesa, Alice pokušava da sazna više od različitih građana Zemlje čudesa, uključujući vojvotkinju, Mad Mad Hattera, Martovskog
            zeca i Puh, Mock Kornjaču, Morža i Stolara, Gusenicu i Belog kralja. Na kraju joj se kaže da kraljica srca i dalje živi uprkos porazu od Alisine ruke ranije, mada u smanjenom svojstvu.
            U kraljičinom zamku, Alice otkriva pravi kraljičin oblik, koji podseća na njeno mlađe ja. Kraljica otkriva da je entitet zvan Izrađivač lutki preuzeo Pakleni voz i kvari zemlju čuda.
            Vraćajući se u London, Alice počinje da se priseća svojih sećanja na požarnu noć i shvata da je dr Bumbi bio tamo. Bio je odgovoran za smrt njene sestre i cele njene porodice. Dolazi
            do zaključka da dr. Bumbi pokušava da izbriše sećanja na vatru iz njenog uma i, kao što je to uradio sa drugom decom, pokušava da je ostavi (i siročad) kao „prazne igračke“ koje će
            nasilnici uzeti majstore i zlostavljače dece za cenu. Besna, Alice se suočava sa dr Bumbijem u stvarnom svetu na stanici Moorgate i sa kolegom iz Vonderland-a doktora Bumbija, Dollmakerom,
            u njenoj fantaziji u Paklenom vozu. Dr Bumbi priznaje svoje zločine, pa čak i svedoči da je Alicein dom zapalio nakon što je Lizzie odbila njegov napredak, uklanjajući sve svedoke koji
            su je silovali te noći. Ističe da će je brisanjem njene Zemlje čuda učiniti da zaboravi događaje te noći, dok nastavlja kao član visokog društva i potajno prodaje malu decu za prostituciju.
            Alice pobeđuje Lutkaru u Zemlji čuda, dajući joj snagu u stvarnom svetu i u mislima da gurne dr Bumbija na put voza koji dolazi, ubivši ga.
        </DESC>
    </GAME>
    <GAME>
        <CATEGORY>Action</CATEGORY>
        <TITLE>Transformers: War for Cybertron</TITLE>
        <DEVELOPER>High Moon Studios</DEVELOPER>
        <IMG>img/igre/transformers.jpg</IMG>
        <RELEASED>22.06.2010.</RELEASED>
        <DESC>
            Rat za Kibertron je postavljen na planeti Kibertron, pre kontakta Transformersa sa planetom Zemljom. Robotske prirode, svaki transformator ima mogućnost da se transformiše iz svog načina rada
            u alternativni oblik, obično vozilo, poput rezervoara ili mlaznjaka. Transformeri su međusobno u totalnom građanskom ratu. Grupa zlih Transformersa čini ivernu grupu odvojenu od glavne frakcije.
            Poznati kao Decepticons, oni slede Megatron, njihovog moćnog i nemilosrdnog vođu. Glavna frakcija, poznata kao Autobots, sledi zapovest Zeta Prime-a. Međutim, nakon što Zeta Prime bude ubijen u bici,
            neiskusni vođa po imenu Optimus mora da zauzme njegovo mesto i povede Autobotove do pobede pre nego što Megatron uspe da ošteti planetu, koja je i sam transformator, sa Dark Energonom.
            Obe frakcije imaju svoju kampanju, od kojih svaka sadrži pet poglavlja, a igrači mogu da odaberu da li će prvo igrati; hronološki, prvo se dešava priča o Decepticonu, sa pričom o Autobotu koja je direktno prati.
        </DESC>
    </GAME>
    <GAME>
        <CATEGORY>Hack and Slash</CATEGORY>
        <TITLE>Devil May Cry 3: Dante's Awakening</TITLE>
        <DEVELOPER>Capcom</DEVELOPER>
        <IMG>img/igre/dmc.jpg</IMG>
        <RELEASED>17.02.2005.</RELEASED>
        <DESC>
            Devil Mai Cri 3 započinje Danteovom još neimenovanom prodavnicom. Tajanstveni čovek Arkham stiže sa pozivom Danteova brata Vergila
            u obliku demonskog napada. Nakon što Dante pobedi grupu demona, ogroman toranj izbija iz zemlje u blizini, pomračujući širok grad koji
            ga okružuje. Osećajući da je Vergil na vrhu strukture, Dante ovo tumači kao izazov. Tokom svog putovanja počinje da se bori sa više demona,
            od kojih neki jednom postanu oružjem. Dantea napadne žena na motociklu za koju se ispostavilo da je Marija, Arkamova ćerka, koja se želi 
            osvetiti ocu zbog nanošenja smrti njenoj majci. Otkriva se da Arkham radi za Vergila; planiraju da uzmu Danteovu polovinu majčinog amuleta 
            i iskoriste njegovu moć na tornju da povežu ljudski i demonski svet. Posle brojnih bitaka i susreta sa bićem koje se zove Jester, Dante stiže
            do vrha kule i bori se protiv Vergila. Vergil pobeđuje Dantea izbojući ga sopstvenim mačem, Rebellion, krade mu amajliju i odlazi. Danteova krv 
            oslobađa pečat pobune, uzrokujući da Dante-ove uspavane demonske moći iskrsnu i on kreće u potragu. Uhvati Vergila u kontrolnoj sobi u podrumu kule,
            gde Vergil ne može ponovo aktivirati kulu. Braća se ponovo tuku, sve dok ih ne prekidaju Marija i Jester. Jester se otkriva kao Arkham, koji je manipulisao
            svima njima da ponovo aktivira kulu kako bi stigao do demonskog sveta. Tamo planira da ukrade Force Edge, uspavani oblik Spardinog mača svojom moći, koristeći
            ga za upravljanje Zemljom napadnutom demonima. Kula se transformiše kako se čarolija razbija; Arkham se nosi na vrh, a Vergil nestaje u konfuziji.
            Dante se bori natrag uz kulu, boreći se protiv Marije za pravo da sledi Arkham. Pobednik je, a Meri mu posuđuje svoje najmoćnije oružje. Došavši na vrh,
            Dante prelazi u demonski svet i hvata Arkhama, koji je do sada poprimio Spardin demonski oblik. Preplavljen snagom, Arkham se pretvara u stvorenje nalik mrljama
            i napada Dantea. Tokom njihove borbe, Vergil se ponovo pojavljuje, a braća zajedno rade na proterivanju Arkhama iz demonskog sveta. Oslabljen, Arkham sleće na kulu
            gde ga Meri pronalazi. Ona se odriče svog imena i naziva se Ladi, nadimak koji joj je dao Dante jer je odbila da mu kaže svoje ime, pre nego što ga je ubila.
            U demonskom svetu Dante i Vergil se bore za vlasništvo nad Force Edge-om i polovinama amuleta. Posle Vergilijevog poraza, on ostaje dok se portal zatvara, nestajući
            sa svojom polovinom amuleta. Dante sreće Mariju ispred kule. Oni postaju prijatelji i započinju partnerstvo kao ubice demona; Dante je na kraju nazvao svoju radnju 
            „Devil Mai Cri“. Scena posle kredita prikazuje Vergilija u demonskom svetu, slabašnog, ali odlučnog, dok se bori u borbi protiv starog neprijatelja svog oca Mundusa.
        </DESC>
    </GAME>
    <GAME>
        <CATEGORY>Action</CATEGORY>
        <TITLE>Dark Souls</TITLE>
        <DEVELOPER>FromSoftware</DEVELOPER>
        <IMG>img/igre/souls.jpg</IMG>
        <RELEASED>22.09.2011.</RELEASED>
        <DESC>
            Početni kutcecene uspostavlja premisu igre. Zmajevi su nekada vladali svetom tokom „doba starih“. Iskonski požar poznat kao Prvi plamen manifestuje se u svetu,
            uspostavljajući razliku između života i smrti, kao i svetlosti i tame. Četiri bića pronalaze „Gospodske duše“ blizu Prvog plamena, dajući neizmernu moć: Gvin 
            Gospodar sunčeve svetlosti, Nito Prvi od mrtvih, Veštica iz Izalitha i Skriveni pigmej. Gvin, Nito i Veštica koriste svoju novu moć da unište zmajeve i preuzmu 
            kontrolu nad svetom, dok se za Furtive Pigmej kaže da je zaboravljen i tako započinje „Vatreno doba“. Vremenom, Prvi plamen počinje da bledi dok se ljudi povećavaju
            na vlasti, a Gvin se žrtvuje da bi produžio doba vatre. Glavna priča odvija se pred kraj ovog drugog doba vatre, u kom trenutku se kaže da je čovečanstvo pogođeno nemrtvom
            kletvom, povezanom sa simbolom na njihovim telima poznatim kao Tamni znak. Oni ljudi koji su pogođeni kletvom nemrtvih neprestano vaskrsavaju nakon smrti, sve dok na kraju ne
            izgube razum, proces koji se naziva „šuplje“. Lik igrača je prokleta nemrtva, zaključana u azilu nemrtvih. Nakon što je izbegao azil, igrač putuje u Lordran kako bi zazvonio 
            Zvonima buđenja. Zvona bude Kingseekera Frampta, koji govori igraču da se popne do Anor Londo, doma bogova. U Anor Londo, Gvinevere naređuje igraču da nasledi Lord Gvin i ispuni
            proročanstvo. Da bi to postigao, igrač mora steći Lord Souls of the Vitch of Izalith, Nito, the Four Kings, and a zmaj Seath the Scaleless. Opcionalno, igrač može naići na Darkstalker
            Kaathea koji podstiče igrača da ne povezuje vatru, već da je ugasi i umesto nje uvede Age of Dark. Jednom kada igrač stekne Lord Souls, oni putuju do Peći prvog plamena da bi se borili protiv Gvin.
            Jednom kada je Gvin poražena, igrač ima mogućnost da poveže plamen kako bi sačuvao Age of Fire ili da ga pusti da izumre da podstakne Age of Dark.
        </DESC>
    </GAME>
    <GAME>
        <CATEGORY>Horror</CATEGORY>
        <TITLE>The Evil Within</TITLE>
        <DEVELOPER>FromSoftware</DEVELOPER>
        <IMG>img/igre/evilwithin.jpg</IMG>
        <RELEASED>14.10.2014.</RELEASED>
        <DESC>
            Dok istražuju mesto masovnog ubistva u mentalnoj bolnici Beacon, detektiv policijske policije Krimson Sebastian Castellanos, njegov partner Joseph Oda i
            mlađi detektiv Juli Kidman iznenada su odbačeni u nestvaran svet, nakon što su čuli jaku buku. Ubrzo nakon što se ovo dogodi, Sebastijan je odvojen od svojih
            partnera i prisiljen je da pobegne od monstruoznog čoveka koji mače motornom testerom. Nakon ponovnog ujedinjenja sa njegovim kolegama, oni pokušavaju da pobegnu
            kolima hitne pomoći dok je grad Krimson uništen masivnim zemljotresom, na kraju uzrokujući njihov pad. Oslobađajući se olupine, Sebastijan luta mračnim šumama i napuštenim 
            zgradama punim čudovišnih stvorenja i svedoči ukazanju unakaženog čoveka u beloj kapuljači. Sebastian uskoro susreće jednog od Beaconovih lekara, Marcela Jimeneza, koji traži svog pacijenta
            Leslie Vithers. Jimenez identifikuje stranca sa kapuljačama koji ih vreba kao Ruvika. Sebastijan se na kraju ponovo sastaje sa Džozefom, mada se ubrzo otkriva da Džozef pati od neobičnog oblika
            transformacije koji ga primorava na ubilački bes. Iako je većinom u stanju da to kontroliše, Džozef upozorava Sebastijana da bude oprezan prema njemu ako se okrene. Njih dvoje na kraju pronalaze
            i spasavaju Kidmana od utapanja u gruboj opremi, mada su ubrzo ponovo razdvojeni nakon što su čuli visoku buku. Sebastian saznaje za priču o Ruviku, rođenom kao Ruben Victoriano, kroz razna sećanja
            u koja ga Ruvik smešta. Ruben je bio intelektualno nadareno, ali mentalno nestabilno dete i bio je blizak sa sestrom Laurom. Igrajući se u štali na imanju njihove porodice, Laura je ubijena, a Ruben
            je teško spaljen nakon što je štala zapaljena kao čin osvete nad njihovim roditeljima. Zbog unakaženosti od požara, Rubenov otac sakrio ga je u podrum porodičnog vlastelinstva. Duboko traumatizovan Laurinom 
            smrću, Ruben je na kraju ubio oba roditelja, preuzeo kontrolu nad njihovim bogatstvom i nastavio da "donira" novac Mentalnoj bolnici Beacon u zamenu za ispitnike za svoje eksperimente u ljudskoj psihi.
        </DESC>
    </GAME>
    <GAME>
        <CATEGORY>Stealth</CATEGORY>
        <TITLE>Hitman: Blood Money</TITLE>
        <DEVELOPER>IO Interactive</DEVELOPER>
        <IMG>img/igre/hitman.jpg</IMG>
        <RELEASED>26.05.2006.</RELEASED>
        <DESC>
            Američki novinar Rick Henderson posećuje imanje bivšeg direktora FBI-a Alekandera Lelanda "Jack" Caine-a, u nadi da će ga intervjuisati zbog napada na Belu kuću ili njegove karijere. Međutim,
            Caine otkriva da je intervju bio samo varka i da je Ricku pozvan da mu daju detalje koji se tiču daleko veće priče - sve detalje o kloniranom hitmanu Agentu 47, ugovornom ubici Međunarodne ugovorne
            agencije (ICA), globalna organizacija uključena u atentate. Iako skeptičan prema postojanju 47, koji se smatra urbanim mitom, Rick odlučuje da sasluša Kejninu priču, čitajući dokumente koje pruža o brojnim 
            ugovorima koje je 47 sklopio. Dokumenti otkrivaju da je nakon 47 atentata na bankrotiranog vlasnika zabavnog parka u Baltimoru, u državi Merilend, otišao u inostranstvo da obavlja poslove u Čileu i Francuskoj, 
            koje mu je dodelila njegova voditeljka Diana Burnvood, pre nego što ih je nekoliko preuzeo širom Sjedinjenih Država. Za to vreme, ICA se našla na meti suparničke odeće zvane „Franšiza“, koja je ubrzo počela da ubija
            agente ICA dok je lovila 47. Iako 47 izbegava da je ubiju suparnički atentatori, Diana je prisiljena da ugasi ICA, i deli preostale resurse između njega i sebe. Caine na kraju nastavlja da govori o napadu na Belu kuću,
            tvrdeći da je 47 bilo umešano u haos koji se dogodio, ali ga je na kraju srušio njegov rukovodilac pošto se zakon nad njim zatvorio, i obmanjuje Hendersona rekavši da je agent 47 ukrao dr. Ort-Meiera kloniranje podataka
            radi prodaje najvišem ponuđaču, i da je agent 47 sarađivao sa „Franšizom“ na ubijanju američkog ministra unutrašnjih poslova. Nepoznato za Caine-a, 47 bio je obavešten da Franšiza radi za političku organizaciju Alpha Zerok
            koja je pokušala da monopolizuje Ort-Meierovu tehnologiju kloniranja. Kako je trenutni američki predsednik planirao da legalizuje kloniranje, Franšiza je angažovana da ga izvrši atentat kako bi ih zamenila njihova marioneta,
            američki potpredsednik Daniel Morris. 47 se našao kod starog poznanika, agenta CIA-e Carltona Smitha, kojeg je spasio u prethodnom ugovoru, kako bi sprečio operativca franšize Marka Parchezzija III i Daniela Morrisa da izvrše
            atentat na američkog predsednika u Beloj kući. Izloživši Franšizu, Diana je odlučila da sruši odeću rizičnim planom pretvarajući se da je dvostruko prešao 47 i ubrizgavši mu otrov - u stvarnosti serum za indukciju stanja hibernacije
            koja oponaša smrt - kako bi mogao da se približi oni koji su uključeni u Franšizu.
        </DESC>
    </GAME>
    <GAME>
        <CATEGORY>Racing</CATEGORY>
        <TITLE>Need for Speed: Underground 2</TITLE>
        <DEVELOPER>EA Black Box</DEVELOPER>
        <IMG>img/igre/nfs.jpg</IMG>
        <RELEASED>01.09.2005.</RELEASED>
        <DESC>
            Priča počinje nakon što je igrač pobedio Eddieja i njegovu uličnu bandu - "The Eastsiders" zajedno sa Melissom u Olimpic Citiju i sada je poštovan kao najbolji ulični trkač u Olimpic Citiju. Posle trke, igrača identifikuje
            neidentifikovani čovek sa „pozivom“ da se pridruži njegovom timu i da „ne uzima ne kao odgovor“. Igrač završava poziv bez odgovora i kreće u vožnju na zabavu, ali u zasedi Hummer H2 koji nabija njegov Nissan Skiline GT-R, uništavajući ga.
            Čovek sa tetovažom kose na ruci poziva da potvrdi da je „rešio problem“. Šest meseci kasnije, igrač se ukrcava na avion za Baiviev uz poruku o sreći od Samanthe koja se odnosi i na njenu prijateljicu Rachel Teller. Igrač stiže u Baiviev,
            kupuje svoj prvi automobil koristeći novac osiguranja na njegovom ukupnom Nissan Skilineu i ponovo počinje da se utrkuje. Igrač ubrzo stiče slavu i sponzorske pogodbe pobeđujući na trkama i privlači pažnju „The Vraiths“ -a i njihovog vođe
            Caleba Reecea. Otkriveno je da je Caleb vozač Hammera koji je srušio igračev automobil u Olimpic Citiju. Rachel otkriva igraču da Caleb pokušava da preuzme kontrolu nad trkačkom scenom u Baivievu manipulišući sponzorskim ugovorima u njegovu
            korist, preteći igračevom egzistencijom i Rachelinom vezom sa sponzorima. Caleb pokušava da igrač izgubi turnir Underground Racing League postavljanjem Nikki Morris, Vraith-ove članice, na isti turnir kao i igrač. Ovo na kraju ne uspe, i Nikki
            napušta Vraiths nakon što ju je Caleb izmamio zbog gubitka; ona se zatim pridružuje Rejčel i igračevoj strani. Nikki ih upozorava na posledice Caleb-ovog plana ako preuzme gradsku uličnu trkačku scenu. Očajnički želeći da zaustavi igrača,
            Caleb na kraju stavlja sve preostale članove Vraithsa na turnir Underground Racing League protiv igrača, koji ne uspeva i nakon što izgubi još jednog sponzora, Caleb izaziva igrača na obračun. Igrač pobeđuje u trci i slavi sa Rachel i Nikki
            dok je Caleb ostao nesolventan i poražen. Taj događaj učvršćuje status igrača kao najboljeg Underground trkača u Baivievu.
        </DESC>
    </GAME>
</GAMES>